過緊廢青生活? 成日都唔知有乜好做? 與其無所事事 不如打Twitter戰事

如果你。。。
放緊暑假好悶 想做d有意義既事
或者
想幫中共喺國際間撥火水
又或者
想見到外國制裁中共 等支爆嘅

機會黎啦 只要每日用5分鐘 去TwitterHelpBot做一做任務 㩒like同埋retweet 就ok啦

講真 可能只係搭一程車嘅時間 或者只係咁瞓前㩒5分鐘 你已經可以為香港爭取到更多國際關注啦 咁簡單既事 你唔係唔做掛

快d入下面條link去做任務

d 任務更新得幾快架 如果可以 就1日做2次啦 早晚各1次

如果成日懶左 或者唔記得左做任務既話 可以試下揾d朋友互相督促住大家 當建立左習慣之後 就自然每日都會記得做架啦

快d做任務

推到更多人做Twitter任務

係咪想睇支爆
係咪想睇外國制裁支那
係就快d入去做任務 日日做

我已經做到第10x名啦

每日早晚做一次 好快就有名次架啦

快d黎超越我

其實玩twitter真係學到好多英文生字

好多朋友都知國際戰線好緊要
都會喺唔同方面為抗爭做好多野
不過唔知點解 就係唔肯做Twitter 任務

其實係 有時間睇內部既話 其實真係學d唔少字

仲有一個Twitter 英文補習channel 都筒到幾多野

有做過任務嘅朋友 今日做左未?

快d幫黨安法撥火水

支那依家戰狼式外交 花式自殺
大家唔係唔助佢一臂之力掛

推

正喎 send俾d friend

借個位 會員標籤功能

推推推

pin你先

見此post即做任務